中意既人同我講話想做 ptgf

我應該點做好

即做

幫佢切左先

拿拿臨做佢第一個客仔啦
之後加價架啦
襯而家壓佢價 400做齊口爆毒龍鑽啦

團購

你呢個提議都好絕下！

佢話淨係出街 想試下

我話我養佢都唔得

係男人就叫佢做你ftgf啦